蕭生：中東疫情二次爆發中？

又話咩天氣熱會少d人中？

中東唔熱咩？

佢可以話因為有冷氣

其實瀝源邨個cluster 經已證明咗熱既幫助係非常有限

直至所有連登仔死晒，呢隻嘢都唔會消失

巴西 墨西哥 果d死亡人數係咁上